專刪中國應用程式 印度Remove China Apps遭Google下架

Google周三（3日）宣布將一個聲稱會把手機內所有中國程式「剷走」的受歡迎應用程式（App）下架，指它違反Google部分守則。

這個名為「Remove China Apps」的手機程式由印度推出，自5月底以來已有超過500萬次下載，是Google印度軟件商店中排名最高的免費程式。特別是最近中國和印度在邊境傳出軍事糾紛後，程式的受歡迎程度上升。該程式會掃描用戶手機並剷除中國軟件，例如TikTok和阿里巴巴的UC瀏覽器，之後就會彈出信息：「你很了不起，沒有發現中國軟件了。」

Google發言人周三向路透社證實，該程式因為違反公司規定而被下架。報道引述知情者稱，該程式違反Google有關禁止誤導用戶移除第三方軟件、令第三方軟件失效或改動設備設定的規定。研發有關程式的OneTouch AppLabs在其網頁承認程式被下架，並感謝用戶支持。

有.apk驚閪

官網有無APK dl

邊度有

推

Google真係奶撚到

真係痴L 線

印度人有冇反彈？

google & apple
真係美國之恥

靠美國發績 屌你老母走去奶共 ?

其實點解google要奶
中國都用唔到google

我都想知

push

就係猴住件臭既豬肉呀嘛

屌你老母Google

apple 又係

乜春都 中蟈特別行政區腥港
屌你老母咩

google真係on撚9，就算俾你入到支那都係分舊豬頭骨你食。 想攞14億人data ？冇咁易

啱啱裝完. 專登再裝個高德地圖.
都話SCAN 唔到有支那APP